女性脫髮睇中醫定西醫好

22歲 以前一直都好多頭髮 近半年甩得好勁 明顯少左好多 日日洗頭吹頭見到d頭髮都好驚
已經食緊維他命B同Biotin 好似冇咩效 家族都冇脫髮問題 所以應該唔會係遺傳

有無其他健康問題呀？例如黎m個d

冇啊 每次都好準時

法鬥個樣好戇鳩
其實惡唔惡？

兩樣都唔好
靠自己
夜訓？運動？

用錯洗頭水？用咩風筒？

你應該係機能衰退,可以搵中醫調理下
BTW多數連登仔實話中醫冇用
因為有D理論係目前科學解釋唔到,
所以佢地除之屏棄

戇鳩得黎好得意

會唔會發惡吠人咬人

我用緊呢隻 話可以護理頭皮 但好似冇咩用 依家打算 用Avalon Organics 同擦下蓖麻油

係咪無夕架

係啊

中醫定西醫都唔好

脫髮一大成因係壓力

揾心理學家啦

但係我冇咩壓力wo

家族都冇脫髮問題 應該有得救bor
你平時好夜訓/工作 or 讀書壓力好大?

12點左右訓啦 壓力又未至於話好大

留名 條女都係咁

係咪洗頭水唔岩咋
你留意下自己係鬼剃頭定禿禿啦
我油性頭 用唔岩 姐係用錯保濕滋潤型既洗頭水就係咁甩 再加壓力大甩得仲勁
而家轉左用avalon好左少少 但藍色樽強健髮根個支好用 但用一排要開始轉返綠色樽
如果唔係洗洗下無效 我係咁
要兩隻之間不停轉
同埋 我都應該係個腎虧虧地 plan緊去睇中醫
聽聞睇左西醫 確診係雄禿就要食一世藥 因為唔食就開始甩

睇左中醫了 佢話我面青青 氣血唔好

可唔可以share多啲
我都想睇中醫

醫師話我唔係好夠血 開左幾日藥同一個洗頭皂比我 我幾日後去復診睇下點 佢仲話食一個幾星期 應該就會開始覺得甩少左

我係你就睇左西醫先

轉用番梘洗頭啦， 起泡劑防腐劑好刺激頭皮㗎。

有冇減肥唔食嘢呀?